班連衛兵日日提住6月9號有撚用咩

係，6/9遊行由民陣搞你唔預期有新嘢
係，遊行完第二日要返工
係，再多人上街政府都唔會理民意

但可以潑少一陣冷水嗎？

本土派嘅，你望吓梁天琦、望吓隊長
自決派嘅，你望吓黃之鋒
泛民支持者，你望吓戴耀庭、陳健民

條例過咗，你夠膽話佢哋唔會被消失？

黃台仰、李東昇為咩蒲頭？
佢哋押上個人安危、曝露行蹤
為嘅係將自己變成兩粒子彈
希望幫到阻擋惡法...

就當係為佢哋...
就當係為呢班仲未放棄嘅人...

我知，你哋恨
我都好恨，我嘅恨絕不下於你哋

但每次當我諗起呢班人
我就無辦法放棄乜都唔做

我成日都諗：
呢世人應該係咁了
欠佢哋嘅係我呢一世都還唔到

唔想再失望嘅，唔去就好了
但唔好再撥冷水喇，好嘛？

From Lai Chun Rex FB